
                      pelicula entretenida y con buena trama, practicamente no hay relacion de cars 1 con esta, y practicamente la figura central es mate, en conclusion buena pelicula
        
            